［多圖］搶警棍犯法架！千奇唔好學！

持有攻擊性武器犯法㗎！俾返呀sir啦！

1

收到

2

3

4

支棍仲掛緊係度?

只有一個方法可以有效打擊藍屍

近身技能提升

冇護手的話第一下擋咗可能做唔到第二下...
所以冇護具的手足唔好亂試

視死如歸

名符其實舉一反三
希望佢個頭無礙